\documentclass[11pt, letterpaper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{tgbonum}

\usepackage[left=0.9in, right=0.9in, top = 1.3in, bottom=1in]{geometry}
\setlength{\parindent}{0em}
\setlength{\parskip}{1em}
%\usepackage[justification=centering]{caption}

\usepackage{amsmath}				% Maths
\usepackage{siunitx}				% Unité SI
\usepackage{xcolor}
\usepackage{hyperref}   			% Liens dans la tables de matières
	\hypersetup{
		colorlinks,
		linkcolor={blue!50!black},
		citecolor={red!50!black},
		urlcolor={blue!80!black}
	}
\usepackage{graphicx}				% Insertion d'images
\usepackage[nomessages]{fp}			% http://ctan.org/pkg/fp Ex:: \FPeval{\result}{clip(5+6)}% $5+6=\result$
\usepackage{float}	    			% Gérer les figures flottantes, nott H
\usepackage{epstopdf}				% Inclure des fichers eps
\usepackage{array}      			% faire des tableaux
\usepackage{booktabs} 				% Pour les tableaux
%\usepackage{lscape}    			% Mettre une page en paysage
\usepackage{enumitem}				% Puces rondes
\usepackage{fancyhdr}   			% Headers et footers
    \pagestyle{fancy}
\usepackage{pdfpages}  				% Insertion de pdfs avec \includepdf[pages={1-}]{fichier.pdf}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{todonotes}				% Faire de todo{} et une \listoftodos	
\usepackage{subcaption}     		% Subfigure
\usepackage{listings}
\captionsetup[subfigure]{labelfont=rm}
\usepackage{vhistory}

\usepackage[english]{babel}

%%%% figures numérotées 1.1, 1.2, 1.3 %%%%
\makeatletter
\renewcommand{\thefigure}{\ifnum \c@section>\z@ \thesection.\fi
	\@arabic\c@figure}
\@addtoreset{figure}{section}
\makeatother
%%%% fin numérotation figures %%%%

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\newcommand{\para}{\paragraph*{}}


%% lst define
\lstdefinestyle{DOS}
{
	backgroundcolor=\color{black},
	breaklines=true,
	basicstyle=\scriptsize\color{white}\ttfamily
}
%%
